救poly人 冇辦法之中既辦法

所有和理非 有良知既市民 父母
我求下你地有車用車 冇車用行
都要去poly
唔洗要裝 只要人 行上去poly 要求警方停手

唔通你地真係忍心望住poly人死曬拉曬？

救人呀!!!!!!!!!

1/10

2/10

3/10

4/10

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人

救人呀

救人

推

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

救

人

呀

求下大家反包圍黑警 勇武和理非發揮最大力量以人數壓迫狗陣 今次唔可以怯齊上齊落一個不能少

求下你地

求下你地香港人

香港人

習曱甴

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

求下你地唔好讚

依家換衫

就去啦

多人就安全

港島人 無車 可以點算

救人呀!!

全世界睇住我地